
                      Muy entretenida,u gamberra,y irónica, diferente de las típicas películas de superheroes,
Recomendada para almenos gastarte el dinero en las elevadas entradas de los cines, al menos.no te defraudara
        
            